事實係：香港融入埋支那，樓價都唔會收皮

因為深圳河以北d樓都唔平

房屋台嘅人就係最好嘅證明，個個都諗緊點樣點樣上車，就知對房屋需求係幾咁高

當年金融風暴d樓價仆直，個時d人係個個講緊買多層樓黎炒，夾份炒下樓，而唔係後生結婚出黎上車

其實真係得連登時事台先日日係到話起多d公屋居屋，但事實證明呢到個個想買靚d有會所，最好新鴻基

所以可以放心，可以繼續上車，即使短期有動盪，長期都係會繼續升，除非真係幾十萬人一齊移民

睇到呢個post有感而發

呢到好撚平行時空下

深圳二手房最近成交紀錄

30歲以上有份正職有頭家又經理級
邊個同你玩

我係支持制裁支持攬炒
只係見到咩樓價大跌呢d，心諗

除非真係幾十萬人一齊移民
你自己都講左風險因素
收香港高質素難民的阻力會比收中東難民的阻力細好多

洗唔洗考慮埋美國對港政策對香港經濟的衝擊？
供緊樓的人會唔會失業 會唔會變負資產然後破產賣樓？
咁樓價又進一步再跌

解釋咁多都無用
樓價只會gogogo

經濟差起上黎 咩都有可能發生

驟眼睇，深圳(最近香港而又最繁榮的城市)的樓價仍有折讓，高尚住宅成交價都係萬幾蚊呎，以呢個為例:

纯水岸七期(纯水岸（七期）) 4室 北 低层 270平 2020/05/20 3450万 127778元/平 吴定生

有冇諗過樓同牛餐肉都可以升十倍

大陸樓只能買, 賣唔到啵.
你睇下王健林去咗邊

應該考慮係無利用價值後,被支共爸爸集體送去集中營.除非你食住草嚟讚美黨.
無咗美港關係法, 香港對於支共嘅價值係低過深圳廣州,中產會係黨嘅負資產嚟, 又唔做得牛馬又唔做得炮灰, 仲要日日比飼料佢食

感覺到時應該超多人自殺……

面家都係炒樓架 好多拆個名兩公母變做首置 外資睇唔好香港前景咪沽樓囉 =香港人係第到買樓一樣 所有投資都係信心問題 而家擺到明係有問題 真係早沽最着數 香港變撚左大6噤你唔係話唔撚驚呀

香港人又唔聽話又唔忠心，藍屍唱兩句國歌都唔撚識。養狼狗咬春袋，無利用價值就劏柒咗嚟食啦！

呢個時勢仲上車 同拎個春袋出黎比人鍊冇咩分別。
上左車就冇得講 死都要唱好

好似加拿大慢慢走咁，一陣喺香港捉外國人質，你覺得外國商人驚唔驚?
HSBC琴日都俾689點名，做生意又驚唔驚?

1）香港人本身太有錢，仲未計大陸果班有錢人

2）人人有錢都想買多幾個單位或換大單位（連我自己都係噤諗）

香港樓價係易升難跌

驚就直頭唔會入中國做生意 我淨係見到美金keep住都有流入a股
再嚟中環外資係紅二代揸旗 老豆會拉個仔咩

深圳樓樓價高但租金低, 3000蚊可住 600呎了。

香港樓市核爆都唔會跌 早買早享受

有無諗過深圳值錢因為近香港呢？香港收皮會點呢？

高汁高汁

股票快來快去，唔似實體生意

咁多日睇淡結果只有一個
就係升